有邊個估到會死晒

Avg3既一半英雄死晒